「理性討論」一人N個LIHKG難以取代高登既原因

冇呀，訓啦林早洩

點解會有

n = n/a